# rabodegalo
    meu primeiro porre
    copy and paste discarado do https://gitlab.com/scoobiii/canabrava
    filhote do https://github.com/leandronsp

# motivações & inspirações: 
    - akita dizer que "aprendeu pra porra" na ultima edição
    - mrpowerbr destruidor de reputação
    - os prêmios
        - 30 ETH
        - 01 machintosh
        - conta free enterna @gcp
        - 1 ano de sabático em ilha bela

# muiiito melhor que hackthon
    |-- 🐓 rabodegalo
    |   |-- 🏠 galinheiro
    |   |   |-- 📄 principal.sh
    |   |   |-- 📄 manipulador_de_requisicoes.sh
    |   |   |-- 📄 manipulador_de_transacoes.sh
    |   |   |-- ⚙️ configuracao
    |   |   |   |-- 📄 semente.sql
    |   |   |   |-- 📄 postgresql.conf
    |   |   |   |-- 📄 nginx.conf
    |   |   |   |-- 🖼️ visualizacoes
    |   |   |       |-- 📄 ovos_quebrados.htmlr
    |   |   |       |-- 📄 extrato_bancario.jsonr
    |   |   |       |-- 📄 transacoes.jsonr
    |   |-- 📄 Dockerfile
    |   |-- 📄 docker-compose.yml
    |------ ⚙️ stress-test

# aprendizado
zan ter cagado propositalmente no teste stress com "limite". isso te obriga ler os log´s encarar os KO´s (ou BO´s) ai tu começa a pensar em app orientada por testes e menos pelos requisitos da rinha (não que não sejam importantes)

# rodar
docker compose up -d

# agradecimentos
- a todos participantes desta e da edição anterior
- os bots arrombados bard (lay off pra gemini. na hora do sufoco chama ele de volta. nada diferente da open ai???), gpt, poe chats(tutorc, ubuntuv2, erluru, pythonai,claude..,..) e o brasileiro sapienschat 
